[最低賤人種]有幾多人係"返六日"、"放奴工假"、"七日AL" 三併?

點解唔轉工？人工高？

工程學徒岩岩入行
無學歷無技能想學門手藝

但TOPIC講既三併真係好撚西
做左陣已經好想走

單點六日

做過1年 苦海...

公司都有位學徒
14日AL 生日假 公眾假 長短週
你間乜野黎

定係你好高人工

有齊曬

返十 收十 無勞工假 無銀行假 一個月4日例假

做左六年

中7日al

返10放6半 15日AL 紅日 大時大節全部12:30收工
聖誕23開始唔使返 新年放到初8

美國公司

舊公司中哂三樣
黎緊返新公司
18AL 5.5day 銀行假

你都未串埋新年跟強國放，扣AL

仲有一日12小時工作 飯鐘扣錢
仲有通宵輪姦

你奴隸黎ga?

返六日
放奴工假
仲要係shift

日日都好似返緊工呀屌你老味

中晒

5.5=6

舊公司單拼勞工假
新公司單拼AL7日

勞工假真係好撚on9

佛誕1日假期呢d都算 , 復活聖誕節都無假放

5.5最撚on9

要早起早同番6日分別唔大

加埋輪班 同扣假啦

仲有扣飯鍾/食住做

舊工細公司office文員9000蚊返六日
勞工假, 7AL, 朝8晚7
SL一日有醫生紙計返0.6工
冇醫生紙扣糧
OT冇補水
冇雙糧
bonus幾千
老細閪上司閪
公司俾個閪到震嘅中女揸fit

現職公司三併咁滯
放勞工假 撞正銀行假的話 假照放不過扣返錢
得7日AL賤過狗
然後返5.5日 但可以夾埋當返兩個星期六

等考政府工

地盤PC
三項中哂

如果法例允許
你地會有更差待遇

以前做藥房
三併+12.5h/d
問你死未

想問大家
一間26k 返5日銀行假 15日AL 跨國大公司
定係35k 返6日奴工假 7日AL 本土細公司

我揀細公司，射波射到有15日al

整電梯
巴打間學徒做d咩，仲請唔請人

我Office PC返5.5但都有返工無放工

以前中7日 al
下一份12 日 已經覺得皇恩浩蕩

但有d fd 係講緊18日 😭

真定假呀
邊間

al明明係12日先係基本

12日al好似都係呢2年先有
我見馬拉松個啲閪工都12日
5，6年前有7日al已經叫員工福利屌你老母

俾著你已經30歲人
一定係上面大公司

幾時多左5日咁多
以前見親既工
新仔都係得7日

科文學徒
去各大mc send cv la

點解你要講出黎 我唔想面對啊

我老豆

上面for sure, 9k 都買唔到多岀黎果56日假

三併會唔會太慘

祝樓主早日脫離

單飛6日

酒店業 隆X brand旗下既前線員工
唔覺意升上supervisor級以上仲要3個月通知先走得

幾年前第一份工中曬三併，做左幾個月就冇做

而家打緊政府工

三併緊

做左一陣已經想走
奴工假都仲接受到
7日AL真係

一年入面去一次旅行已經無其他野做到

做過2年行街, 三併
一星期點都搵返1-2日2點走人返屋企訓覺